儲咗5m，想買架車，有咩推介

玩具車
單車
學行車

五球買唔到二手坦克

phantom
continental gt

ae111

turbo s

五百萬 唔洗問啦 , 睇岩就去馬啦

5m 係5 mil, 5萬定5蚊？

屌你老母million呀支那仔咁都要問

500萬？

有樓未

5 萬d 人打機會叫開 5W

5 蚊咁少都想買車

5球野好難買,真正超跑起碼7-8球
5球又無理由買cheap 車架

5百萬都無乜幾多架揀，求其揀架啦

5萬就5萬 5w就大陸仔先會咁叫

林寶Urus
剩低食魚蛋

ae110
剩左啲錢攞去改車

加少少 pagani 或者再加多少少koenigsegg

大陸5萬係5w喎 你做乜撚

所以我香港人叫開5m

Gtr 32

寶馬

Aston Martin

5m 買ae110 剩低點改？
係上面起間三層高既house ?